熱狗垃圾今日諗住提醒人他帶口罩竟然封鎖咗我

熱狗垃圾今日諗住提醒人他帶口罩竟然封鎖咗我
說好的言論自由